波特酒或果香的赤霞珠可以搭配濃郁的奶凍巧克力甜點。 新的葡萄酒規則:喝你喜歡的和你想吃的一起吃 
 主菜新鮮的海鮮和頹廢的甜點讓我們驚歎不已。 三幕毛伊島度假|亞歷克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 這道又軟又甜的甜點是這頓清淡晚餐的完美結尾。 今年的情人節，我們不禁想知道，《慾望都市》裡的哪個角色你最喜歡吃? Kari Sonde | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 提到這款無處不在的甜點，它的鼎盛時期是上世紀八九十年代，但現在仍然很受歡迎，很多人會翻白眼。 如果喜歡滾燙的巧克力熔岩蛋糕是錯誤的，我不想是正確的|貝基·克里斯托| 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 甜點總是受歡迎的，尤其是這種簡單的單層零食蛋糕。 我們最好的超級碗食譜為小型手錶派對提供了大口味|Kari Sonde | 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 烤肉的味道和肉桂茶的香味混合在一起，還有棕色甜點。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 它在16世紀的英國作為一種節日甜點而流行開來，也被稱為聖誕布丁或李子布丁。 最令人困惑的聖誕歌詞解釋(視頻)|凱文·法倫| 2014年12月24日|每日野獸 
 如果酒和甜點對你享受假期來說同樣重要，至少要明智地選擇你的飲料。 12個真正有效的感恩節減肥技巧|DailyBurn | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 甜點是一片入口即化的蜜糖蛋撻配上一團完美的凝固奶油。 加入Mile High (Dining) Club |Allison McNearney | 2014年9月26日| 
 “哦，天哪，那真是太有趣了，”Sheehy說著，把一塊餅乾夾在兩勺冰淇淋甜點之間。 蓋爾·希希書《過去的通道》|莉齊·克羅克| 2014年9月3日|每日野獸 
 他們把他拴在懸在餐桌上方的燈鏈上，然後吃完甜點。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 當我端上甜點時，莎莉正用銳利的目光看著我，垂涎欲滴。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 在酥皮和甜點之間，把沙拉和奶酪放在每位客人面前。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 甜點之後是咖啡，如果客人都是紳士，咖啡一上來，你的任務就結束了。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 她已經同意放棄鮭魚，但魔鬼也不能欺騙她的甜點。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德